# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-22 00:57+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Query"
msgstr "查詢"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Server to poll"
msgstr "輪詢伺服器"

# type: string
#: lang/en:3 lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

# type: string
# 75%
# 85%
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Active?"
msgstr "啟用？"

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Remote and local users"
msgstr "遠端和本機使用者"

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Add a new server"
msgstr "新增伺服器"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Check all servers"
msgstr "檢查所有伺服器"

# type: string
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Edit default settings"
msgstr "編輯預設設定"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "Unix user"
msgstr "UNIX使用者"

# type: string
#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Fetchmail configuration"
msgstr "Fetchmail設定"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Add Fetchmail server for user:"
msgstr "新增Fetchmail伺服器給使用者："

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Fetchmail configuration in $1"
msgstr "Fetchmail設定到$1"

# type: string
#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "server list"
msgstr "伺服器列表"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Start Fetchmail Daemon"
msgstr "啟動Fetchmail服務"

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Stop Fetchmail Daemon"
msgstr "關閉Fetchmail服務"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Click this button to start the fetchmail daemon on this server, and have it check for mail every $1 seconds. The daemon will run as user $2 and use the configuration above."
msgstr "單擊此按鈕以在此伺服器啟動擷取郵件程序，並讓其每$1秒檢查郵件一次。郵件程序將以用戶$2身分執行且用上述配置"

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Click this button to stop the fetchmail daemon currently running as user $1. Mail will no longer be automatically downloaded every $2 seconds."
msgstr "單擊此按鈕以停止目前作為用戶$1執行之擷取郵件程序。將不再每$2秒自動下載郵件。"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "The fetchmail program $1 could not be found. Maybe fetchmail is not installed on your system, or your <a href='$2'>module configuration</a> is incorrect."
msgstr "無法找到擷取郵件程式$1。您的系統可能未安裝擷取郵件；或您的<a href='$2'>模組配置</a> 不正確"

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "No Unix users have <tt>.fetchmailrc</tt> files."
msgstr "Unix用戶沒有<tt>.fetchmailrc</tt> 檔案"

# type: string
#: lang/en:20 lang/en:105
#, no-wrap
msgid "Scheduled Checking"
msgstr "排程檢查"

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "Click this button to create, change or remove a Cron job to have Fetchmail run automatically on schedule to check for and download email using the configuration above."
msgstr "單擊此按鈕以建立、改變或移除一個Cron作業，讓擷取郵件自動依排程使用上面的配置檢查或下載電子郵件。"

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "Fetchmail version $1"
msgstr "擷取郵件版本$1"

# type: string
#: lang/en:24 lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Add query"
msgstr "增加查詢"

# type: string
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Edit query"
msgstr "編輯查詢"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Server name"
msgstr "伺服器名稱"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Polling enabled?"
msgstr "啟用輪詢?"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Mail server to contact"
msgstr "聯絡之郵件伺服器"

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "Same as server name"
msgstr "與伺服器名稱相同"

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Server port"
msgstr "伺服器埠"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Mail server user details"
msgstr "郵件伺服器用戶細節"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Remote user"
msgstr "遠端用戶"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Remote password"
msgstr "遠端用戶密碼"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Local user(s)"
msgstr "本地用戶"

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Local user(s) or e-mail adresses"
msgstr "本地用戶或電子郵件地址"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Leave messages on server?"
msgstr "將郵件留在伺服器上? "

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "Always fetch all messages?"
msgstr "永遠擷取全部郵件?"

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "Usually no"
msgstr "通常不"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Connect in SSL mode?"
msgstr "以SSL模式連接？"

# type: string
#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Failed to save server"
msgstr "儲存伺服器失敗"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid server name"
msgstr "伺服器名稱遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Invalid mail server name"
msgstr "郵件伺服器名稱無效"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid port number"
msgstr "埠號遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid remote user name"
msgstr "遠端用戶名稱遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Add another user"
msgstr "增加另一用戶"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Check this server"
msgstr "檢查此伺服器"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Check condition"
msgstr "檢查條件"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "Always check"
msgstr "永遠檢查"

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Only if interface is up"
msgstr "僅於介面起來時"

# type: string
#: lang/en:52
#, no-wrap
msgid "with address / netmask"
msgstr "以地址/網路遮罩"

# type: string
#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid network interface"
msgstr "網路介面遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid address"
msgstr "地址遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Invalid address netmask"
msgstr "地址之網路遮罩無效"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Command to run before connecting"
msgstr "在連接前先執行之指令"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Command to run after disconnecting"
msgstr "在連接後再執行之指令"

# type: string
#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "You are not allowed to edit this user's fetchmail config"
msgstr "您不能編輯此用戶之擷取郵件配置"

# type: string
#: lang/en:59
#, no-wrap
msgid "Only users' fetchmail config files can be edited"
msgstr "只能編輯用戶之擷取郵件配置"

# type: string
#: lang/en:60
#, no-wrap
msgid "Poll interval"
msgstr "輪詢間隔"

# type: string
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

# type: string
#: lang/en:62
#, no-wrap
msgid "Local mail domain (smtpaddress)"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:64
#, no-wrap
msgid "Failed to stop fetchmail"
msgstr "無法停止擷取郵件"

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "You are not allowed to stop fetchmail"
msgstr "您不能停止擷取郵件"

# type: string
#: lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Failed to start fetchmail"
msgstr "無法啟動擷取郵件"

# type: string
#: lang/en:67
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid checking interval"
msgstr "檢查間隔遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:68
#, no-wrap
msgid "You are not allowed to start fetchmail"
msgstr "您不能啟動擷取郵件"

# type: string
#: lang/en:70
#, no-wrap
msgid "Checking Servers"
msgstr "檢查伺服器"

# type: string
#: lang/en:71
#, no-wrap
msgid "Checking for mail on server(s) with command $1 .."
msgstr "用指令$1在伺服器上檢查郵件.."

# type: string
#: lang/en:72
#, no-wrap
msgid ".. checking complete."
msgstr ". ..檢查完成"

# type: string
#: lang/en:73
#, no-wrap
msgid ".. checking failed!"
msgstr "..檢查失敗"

# type: string
#: lang/en:75
#, no-wrap
msgid "Settings"
msgstr "設定"

# type: string
#: lang/en:76
#, no-wrap
msgid "Default Settings"
msgstr "預設設定"

# type: string
#: lang/en:77
#, no-wrap
msgid "Default settings for all servers"
msgstr "全部伺服器之預設設定"

# type: string
#: lang/en:78
#, no-wrap
msgid "Failed to save default settings"
msgstr "儲存預設設定失敗"

# type: string
#: lang/en:80
#, no-wrap
msgid "Added server $1 in file $2"
msgstr "在檔案$2內之增加伺服器$1"

# type: string
#: lang/en:81
#, no-wrap
msgid "Modified server $1 in file $2"
msgstr "修改在檔案$2內之伺服器$1"

# type: string
#: lang/en:82
#, no-wrap
msgid "Deleted server $1 in file $2"
msgstr "刪除在檔案$2內之伺服器$1"

# type: string
#: lang/en:83
#, no-wrap
msgid "Added server $1 for user $2"
msgstr "增加用戶$2之伺服器$1"

# type: string
#: lang/en:84
#, no-wrap
msgid "Modified server $1 for user $2"
msgstr "修改用戶$2之伺服器$1"

# type: string
#: lang/en:85
#, no-wrap
msgid "Deleted server $1 for user $2"
msgstr "刪除用戶$2之伺服器$1"

# type: string
#: lang/en:86
#, no-wrap
msgid "Checked all servers in file $1"
msgstr "檢查在檔案$1內之全部伺服器"

# type: string
#: lang/en:87 lang/en:90
#, no-wrap
msgid "Checked server $2 in file $1"
msgstr "檢查在檔案$1內之伺服器$2"

# type: string
#: lang/en:88
#, no-wrap
msgid "Checked all servers for user $1"
msgstr "檢查用戶$1之全部伺服器"

# type: string
#: lang/en:89
#, no-wrap
msgid "Checked server $2 for user $1"
msgstr "檢查用戶$1之伺服器$2"

# type: string
#: lang/en:91
#, no-wrap
msgid "Changed global settings for user $1"
msgstr "改變用戶$1之全域設定"

# type: string
#: lang/en:92
#, no-wrap
msgid "Changed global settings in file $1"
msgstr "改變檔案$1內之全域設定"

# type: string
#: lang/en:93
#, no-wrap
msgid "Started fetchmail daemon"
msgstr "啟動擷取郵件程序"

# type: string
#: lang/en:94
#, no-wrap
msgid "Stopped fetchmail daemon"
msgstr "停止擷取郵件程序"

# type: string
#: lang/en:95
#, no-wrap
msgid "Enabled scheduled checking"
msgstr "啟用排程檢查"

# type: string
#: lang/en:96
#, no-wrap
msgid "Modified scheduled checking"
msgstr "修改排程檢查"

# type: string
#: lang/en:97
#, no-wrap
msgid "Disabled scheduled checking"
msgstr "關閉排程檢查"

# type: string
#: lang/en:99
#, no-wrap
msgid "Can edit fetchmail config for"
msgstr "可編輯擷取郵件配置之"

# type: string
#: lang/en:100
#, no-wrap
msgid "All users"
msgstr "全部用戶"

# type: string
#: lang/en:101
#, no-wrap
msgid "Current webmin user"
msgstr "目前之webmin用戶"

# type: string
#: lang/en:102
#, no-wrap
msgid "Only users"
msgstr "僅用戶"

# type: string
#: lang/en:103
#, no-wrap
msgid "All except users"
msgstr "除用戶外全部"

# type: string
#: lang/en:106
#, no-wrap
msgid "This page can be used to enable or disable a Cron job to check the mail servers in your Fetchmail configuration on a regular schedule. Using a Cron job superior to running the Fetchmail daemon, as it does not need to be re-started at boot time."
msgstr "此頁可用來啟用或關閉Cron作業以依正常排程檢查您的擷取郵件配置內之郵件伺服器。使用Cron作業優於執行擷取郵件程序，因其不須於開機時重新啟動。"

# type: string
#: lang/en:107
#, no-wrap
msgid "Scheduled Fetchmail settings"
msgstr "排程之擷取郵件設定"

# type: string
#: lang/en:108
#, no-wrap
msgid "Scheduled checking enabled?"
msgstr "啟用排程之檢查? "

# type: string
#: lang/en:109
#, no-wrap
msgid "Yes, at times configured below .."
msgstr "是，在下面之配置時間… "

# type: string
#: lang/en:110
#, no-wrap
msgid "Destination for Fetchmail output"
msgstr "擷取郵件輸出之目的地"

# type: string
#: lang/en:111
#, no-wrap
msgid "Write to file $1"
msgstr "寫至檔案$1"

# type: string
#: lang/en:112
#, no-wrap
msgid "Email to address $1"
msgstr "電子郵件至地址$1"

# type: string
#: lang/en:113
#, no-wrap
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

# type: string
#: lang/en:114
#, no-wrap
msgid "Output to cron"
msgstr "輸出至cron"

# type: string
#: lang/en:115
#, no-wrap
msgid "Run Fetchmail as user"
msgstr "用使用者身份執行擷取郵件"

# type: string
#: lang/en:116
#, no-wrap
msgid "Failed to save scheduled checking"
msgstr "儲存排程檢查失敗"

# type: string
#: lang/en:117
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid output filename"
msgstr "輸出檔案名稱遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:118
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid email address"
msgstr "電子郵件地址遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:119
#, no-wrap
msgid "Missing or invalid Unix user"
msgstr "Unix用戶遺失或無效"

# type: string
#: lang/en:120
#, no-wrap
msgid "Scheduled checking is not available in this mode"
msgstr "此模式之排程檢查不可用"

# type: string
#: lang/en:122
#, no-wrap
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# type: string
# 87%
#: lang/en:123
#, no-wrap
msgid "Do you really want to delete this server?"
msgstr "您真的要刪除此伺服器嗎?"

# type: string
#: lang/en:124
#, no-wrap
msgid "Multidrop"
msgstr "多點"

# type: string
#: lang/en:125
#, no-wrap
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

# type: string
#: lang/en:126
#, no-wrap
msgid "Alias"
msgstr "別名"

# type: string
#: lang/en:127
#, no-wrap
msgid "User"
msgstr "用戶"

# type: string
#: lang/en:128
#, no-wrap
msgid "Mail address"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:130
#, no-wrap
msgid "After adding new queries or when not receiving mail as expected, you should have a look at /var/log/fetchmail.log, which can be viewed in <a href=\"#m=logfiles-3\">Maintainance -&gt; Log file viewer</a>."
msgstr "新增查詢之後或是沒有收到期望的郵件，您應該查看/var/log/fetchmail.log紀錄。查詢位置在 <a href=\"#m=logfiles-3\">維護; Log file viewer</a>."

# type: string
#: lang/en:132
#, no-wrap
msgid "Please provide a local and remote user."
msgstr "請提供本地及遠端用戶"

# type: string
#: lang/en:133
#, no-wrap
msgid "The given local username is invalid."
msgstr "所給的本地用戶名稱無效"

# type: string
#: lang/en:134
#, no-wrap
msgid "The given alias is invalid."
msgstr "所給的別名無效"

# type: string
#: lang/en:135
#, no-wrap
msgid "Please select \"user\", \"alias\" or \"multidrop\"."
msgstr "請選擇\"用戶\", \"別名\" 或 \"多點\"。"

# type: string
#: lang/en:136
#, no-wrap
msgid "Please provide a valid mailserver user."
msgstr "請提供有效之郵件伺服器用戶"

# type: string
#: lang/en:137
#, no-wrap
msgid "Please provide a password for the mailserver user."
msgstr "請提供郵件伺服器用戶之密碼"

# type: string
#: lang/en:138
#, no-wrap
msgid "Fetchmail daemon could not be enabled."
msgstr "無法啟用擷取郵件程序"

# type: string
#: lang/en:139
#, no-wrap
msgid "Denying attempt to create poll query without any target users."
msgstr "拒絕嘗試建立沒有任何目標用戶的查詢"

# type: string
#: lang/en:140
#, no-wrap
msgid "Invalid target mail address given:"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:141
#, no-wrap
msgid "Cannot use the given username as a target as it has no valid email address associated with it."
msgstr "不能使用給予的用戶名作為目標，因為沒有有效相關聯的電子郵件地址。"

# type: string
#: lang/en:142
#, no-wrap
msgid "Invalid smtpaddress option (may not contain any whitespace)."
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:143
#, no-wrap
msgid "Fetchmail Mail Retrieval"
msgstr "擷取郵件之郵件取回"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "Specify the polling interval in seconds."
msgstr "指定輪詢間隔秒數"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "The header name of the envelope address (e.g. X-Envelope-To or X-Original-To). Grab this information from the mail source headers. This should be set when using multidrop, otherwise multidrop may fail to work properly."
msgstr ""

# type: string
#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "The remote host name or IP address from which you want to receive mail."
msgstr "您想接收其郵件之遠端主機名稱或IP地址"

# type: string
#: help/en:4
#, no-wrap
msgid "Protocol to use; if the server advertises TLS support, it will be automatically used. If you want to use SSL, specify \"Connect in SSL mode\" below."
msgstr "使用協定；如果伺服器宣告支援TLS，就會自動使用。如果您想要使用SSL，請在下方選擇\"SSL模式\""

# type: string
#: help/en:5
#, no-wrap
msgid "The DNS name of the remote server. This setting overrides the server name."
msgstr "遠端伺服器之DNS名稱。此設定覆寫伺服器名稱"

# type: string
#: help/en:6
#, no-wrap
msgid "The TCP/IP port of the remote server. Leave this at \"Default\" unless you know what you are doing. If \"Connect in SSL mode\" is enabled, the default also chooses the proper SSL-variant of the given protocol, without any need to change this option."
msgstr "遠端伺服器TCP/IP port。您如果不知道請使用\"Default\"。如果開啟\"Connect SSL Mode\"，此預設值會選擇SSL協定，就不用更改此設定"

# type: string
#: help/en:7
#, no-wrap
msgid "Specify whether SSL-encrypted connections should be used. If you want to use TLS or unencrypted connections, set this to \"No\" instead."
msgstr "指定SSL加密連線，如果您想要用TLS或是未加密連線，請設定\"No\""

# type: string
#: help/en:8
#, no-wrap
msgid "Specify the login user from the remote machine."
msgstr "指定自遠端機器登入之用戶"

# type: string
#: help/en:9
#, no-wrap
msgid "Domain to use when deliverying mails to the local mail server (DOMAIN in RCPT TO:user@DOMAIN)"
msgstr ""
